梁愛詩：單憑一人一票選舉制度，不一定公平

【Now新聞台】基本法委員會前副主任梁愛詩表示，修改香港選舉制度目的是防止損害香港國家利益的人取得特區行政及立法權，她指單憑一人一票的選舉制度不一定代表公平。

梁愛詩：「新的選舉委員會的組成，更能體現均衡參與和兼顧各階層利益的原則，上一屆區議會的選舉獲得57%選票的黨派，居然取得85%的議席，單憑一人一票的選舉是否必然達至公平的結果？在一國兩制處於變形、走樣的危機下，我們首先要回到正軌，才能發展一個符合香港實際情況的民主制度，那是民主的優化、不是退步。」

總之保蝗輸就唔公平啦

但有選舉委員會篩選嘅選舉制度就一定唔公平囉

個新投票權掌握喺1%人手中
一定公平得過一人一票

意味住外國大選你知道啲內幕
有外国操控人哋國家

老閪就收嗲啦

但立法會係俾班零票議員話事
又公唔公平

仲有過5成人咪即係多數
多數話事有幾唔公平
少數話事先公平？

即係話小圈子普選唔公平

佢係咪唔知垃圾會計比例制

輸打贏要嘅最大集團
同埋混淆試聽
57%係投票率，咁高低都係影響緊議席

收聲啦

言下之意係，你班窮撚賤民冇資格選特首

原來佢仲未肯去見老毛

以前非舔共派取得57%選票但得40%位又好公平？

洗白白

梁愛詩：祖國的『禪讓制度』最公平

一人一票仲唔叫公平？你人大決策都人大一人一票投呀，白痴

不如有份管治香港先要交稅

唔公平
岩呀
一人一票但超區票價值低過業界

輸打贏要=公平

輸打贏要

明嫁啦，共產黨式選舉最公平

真人版動物農莊上線喇

總之繼續由你哋獨裁就最好啦係咪？